全世界咪撚撚亂捐錢 比尼個連登仔

前線勇武寶寶助養計劃正式啟動

無啦啦叫人點信你？無啦啦出去叫人捐錢比你去幫義士，點解唔捐畀星火，人哋有財政部有會計部，捐畀你尼個三唔識七嘅人？

唔該各位巴打唔好亂捐錢 大把人想系尼個運動食人血饅頭

推